請所有有良知嘅僱主改以支票或現金出糧

如題